時空亂鬥 LOST SAGA

介紹：

IO Entertainment 曾研發過史上第一款免費網路遊戲《彩虹冒險 Survival Project》並於七個國家締造輝煌佳績，原班人馬花費四年再造《時空亂鬥 Lost Saga》大亂鬥題材線上遊戲。

詳情：

港澳台玩家交流群：

又係你呀,今次唔講新驚啦?

正game 依隻嘢好好玩 玩技術又唔洗課金
當年係個小公會會長

以為換左ac
原來轉左名
躝啦

又係死唔斷氣傻尻樓主